民間記者會頻道 Citizens' PC

Streamable
警暴濫權 Hong Kong Police brutality and abuse of power - 8/8/2019 - Streamable
Check out this video on Streamable using your phone, tablet or desktop.

正